Mirror 入面有邊個係hehe？

Raise your hand if you are gay!

發夢夢到Ansonlo同馬佑hehe

ansonlo 囉
讀城大 特別係danso嘅實知

除左anson lo呢

一睇Anson Lo就知佢係啦 個樣到gay咁

認真呢

好大朕漆味

我晚晚同我條仔互射

成個gay圈都知anson lo 係㗎喇

仲有呢